到底食紫菜肉鬆卷，點先可以完美無瑕咁拎出第一條？

咁厚實冇咁易爛既

加水

剪開個盒 再補番佢

蒸熟先

用陰力慢慢拉岀嚟

倒轉開嫁

試下入佢中路

搾汁